要求各區區議員, 找核數師核番地區事務咁多年條數!

要求各區區議員, 找核數師核番地區事務咁多年條數
核下中間有冇數目唔清楚
核下條數, 有冇利益輸送
核下中間有冇D錢比人貪左
當然核數既錢係正苦出

大家幫手要求啦
清算奶共派既方法之一
要將奶共派連根拔起, 唔可以比佢地番身

大家幫手要求
多些黑材料, 大家都好辦事

好主意

推呀

Pish

呢個好難做到架啦 講真 咁多年加埋條數肯定亂到仆街 verfify唔到

我地都想做到秋後算帳 但目前想做同實踐係兩回事...實踐方面太難做到

咁多素人, 好多野佢地仲學習緊。反而我認為佢地要盡快分時間搞文宣 (地區連儂牆 / 遊行 / 街站介紹工會/ 登記選民 etc)

btw,
請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

搵同區黃色議員幫手